\section{Famille Athling \index[noms]{Athling, Edward} /  \index[noms]{, Agatha}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1545_I1546}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edward Athling \index[noms]{Athling, Edward}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Edmund\_II Ironside  \index[noms]{, Edmund\_II Ironside} \textit{[... - 1016]} et de Ealdgyth  \index[noms]{, Ealdgyth} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Edmund  \index[noms]{, Edmund} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, Edmund\_II Ironside  \index[noms]{, Edmund\_II Ironside} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1016}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1057}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Agatha  \index[noms]{, Agatha}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Stephen\_I  \index[noms]{, Stephen\_I} \textit{[ - 1038]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1545_I1546.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : St\_Margaret  \index[noms]{, St\_Margaret} \textit{[... - 1093 \footnote{.}]}, Christina  \index[noms]{, Christina} \textit{[...]} et Edgar Athling \index[noms]{Athling, Edgar} \textit{[...]}.
\clearpage
